認真波台而家是咪00後揸莊，90後打色

我地80後做精神領袖

收皮啦廢老

我地 80 後要退落黎比 90 後上位了

到時屌00後既post 會唔會多過豬腦sir 屌90後既post

牙達放假都貢搶口

你班死老坑

上位容易退下來難牙清

我80後開始覺得自己老了🚬

班友谷左咁耐仲唔出死力撚班00後咩

牛ching可否不要老